"Mijn doel dan," antwoordde Darcy, "is u te laten zien, door iedere beschaving in mijn macht was, dat ik niet zo bedoeld omdat resent de afgelopen; ik hoopte om uw vergeving, te beperken je ziek advies, door u te laten zien dat je reproofs had bijgewoond.
